Sofi求你聽唔好再死

準備打仗

聽日

一齊熔斷

冷靜機制黎